=begin
=[メールアドレスの追加]ダイアログ

アドレス帳を追加するときに、新規にエントリを作成するか、既存のエントリに追加するかを指定します。

((<[メールアドレスの追加]ダイアログ|"IMG:images/AddAddressDialog.png">))


+[新しいエントリを作成]
新しいエントリを作成します。[OK]を押すと((<[アドレス]ダイアログ|URL:AddressBookEntryDialog.html>))が開きます。


+[既存のエントリに追加]
既存のエントリにメールアドレスを追加します。追加先のエントリを下のリストボックスから選択します。[OK]を押すと((<[メールアドレス]ダイアログ|URL:AddressBookAddressDialog.html>))が開きます。

=end
